中國宣布制裁11名美國人作為報復，包括參議員Marco Rubio和Ted Cruz

唔比你地去大陸玩幻幻
問你怕未

Trump: noted with thanks

利害了我的國

好，禁止佢哋使用人民幣。

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

當你R痕咋

針對美方錯誤行徑，中方決定從即日起，對在涉港問題上表現惡劣的美國聯邦參議員盧比奧、克魯茲、霍利、科頓、圖米，聯邦眾議員史密斯，以及美國國家民主基金會總裁格甚曼、美國國際事務民主協會總裁米德偉、美國國際共和研究所總裁特溫寧、人權觀察執行主席羅斯、自由之家總裁阿布拉莫維茨實施制裁。

唔比你用中國銀行

想問下呢個制裁有冇力

真係好撚驚

咁即係制裁咗啲咩?

其實制裁不對等，美國制裁的是副國級高官，大概相當於美國副部長之類

之前制裁完呢班友，而家又制多次

冇得用人民幣

琴日又話唔洗理嘅
做乜今日就要報復

抵死啦 無得再用中銀喇 問你死未

SWIFT

唔比你用tiktok

好，寄100蚊人民幣畀你制裁

魯比奧、克魯茲

又係佢2個

強國又要比人笑啦

最高級係之前制裁嘅新疆黨委書記陳全國，本身係中共政治局委員。

以後無得用人民幣同去東莞叫雞

咁會唔會不准美國企業同中國做生意

又話制裁會變國際笑話？

唔准你用抖陰，食中菜，叫支那雞

講出黎比班小粉紅同藍絲自High姐

唔大多1個點顯我國天朝國威?

China Joe冇得玩先會怕不過自己友點會裁

玩唔到《王者栄耀》

魯比奧之前唔係已經制裁左

全部被制裁既議員都係共和黨議員
民主黨垃圾乜都唔做做中共既狗

Marco Rubio同Ted Cruz之前唔係制裁左咩？
重複嘅喂

要睇制裁內容
如果唔俾入境依啲垃圾就曬氣
如果係禁用銀行金融服務，就等睇金融大戰

制裁d人道組織 係咪即係同全世講中國無 曲線

Why always me

屌，我已經分唔係支那同老納⋯⋯

鬼國制裁好有用啊

All republicans

點大戰, CRUZ同RUBIO擺錢入強國??

又準備係twitter度俾人撚狗

冇Pomboe既？支那你唔係淆麻？

11個人, 真係照抄式制裁, 廢撚到

單方面制裁

英國果班呢?
係咪又要等英國出制裁先夠膽制返人地

點解唔制裁trump激一激佢老人家

反制咗㗎啦？

吓？乜佢地會用支那銀行服務？

起碼都要700人民幣 無拖無欠

冇得叫雞了 慘慘豬啦

我唔覺得 有銀行會跟機制裁美國議員
唔係以為照抄制裁就得啊？
人民幣 同美元地位一樣？
笑到仆街

到時就會又搞hsbc黎反制
華為單野記仇記到依家

支那制裁究竟有咩效力

中國唔俾服務 美國人嘅美資銀行係中國生意
美國唔俾服務 香港果十一個官嘅 中資銀行係美國做生意
依啲先係重點。
唔俾用中資美資只係表面

加速脫支

如果真係美中金融戰 中資美資無得唔跟自己國家
其他外資銀行揀企邊一邊先係戲肉，
Hsbc，全世界望緊你

有幾多美資銀行入到支那做生意啊
得啖笑
唔講以為支那開放左個市場比外資任玩

東莞叫雞的權利冇左

中美以外嘅其他外資企邊一邊先係戲肉

由香港既事上升到美國既事
由境外事務變境內事務

呢舖中國真係行到錯哂

有冇諗過係相反?
逼你用抖陰俾佢監控
逼你食地溝油支那食物
逼你扑支那雞染性病再拍片威脅

信我，依班人好快就會被制裁⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯多一（幾）之！

好慘啊，冇得用人冥幣、支那寶、淘寶，同埋支那銀行啊

雙重制裁 嚇撚死

美國人：

冇得去支那國留學

咁絕

打孖黎 問你驚未！

支那狗邊識咁多人
呢11個人度左成個weekend先砌到

頭兩樣，支那狗平時都接受緊
第三樣鄭文傑就係例子

無得用V7啦

咁香港會唔會罰citibank?

再逼埋你做中国人

唔可以用微信同買華為

門口狗，吠死人！

如果香港罰citibank或者美銀10億咁得唔得

點解冇trump trump

佢用開間bank 會兌人仔已經唔做得佢地生意啦

一於唔賣基本法腐乳比呢班冥頑不靈嘅鬼佬食啦！

人哋就真係可以講句：係我ge榮幸

pelosi有無份？？
點解好似無民主黨份？

柒到唔識講

國力、名聲同影響力既差距令制裁威嚇力大相逕庭
支那國作為一個臭名遠播、獨裁、封閉、無人向往既賤種國家。佢既制裁有咩用?支那銀行同美國銀行有得比?
支那服務同美國服務有得比?
支那產品同美國產品有得比?
支那冥幣同美金有得比?

比美國制裁=淨係可以同第三世界玩、同恐怖份子同級
比支那制裁=國際認證真人權鬥士、成個西方世界都歡迎你
恭喜11位美國公民

你講11哥？

要諗清楚係邊個需要邊個

有無放佢地ID Number,出生日期 ,住址？
唔係啲人點印佢哋呀

等參議員Twitter撚狗

制裁都玩內循環

唔敢制裁 Pompeo

無得用銀聯

唔俾買大頭奶粉